有啲地方一定唔圍得，千祈唔好！

千祈唔好圍港交所，搞到開唔到市，一陣影響股市，惹起國際關注就麻煩！

又講膠所，屌你老母大爆炸都開到市

用腦啦新會然

2017年10月27日，港交所關閉運作31年歷史的交易大堂，將現址改裝為「金融大會堂」，用以推廣香港金融市場，新場館可用於舉辦儀式、展覽、會議及投資者教育活動。

圍港交所影響唔到交易架

blocked

你圍佢你估裹面就交易唔到你去cut撚矖啲上網線就有可能啲

On9 仔買個舊acc 啦屌

對唔住